## Вопрос: Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

**Ответ:** Не рекомендуется использовать input в событиях клавиатуры потому, что в input может быть вставлено скопированное значение с помощью мышки, а событие клавиатуры не видит этого. 